究竟聽日流程係點…

好亂，有啲又話5點有啲又話7點
有冇詳情…